［人權法］ 中國口交部回應會係

雜種：President Trump is my friend

冇廢紙一張？

搬石砸腳 引火自焚

少數派表示會促使港共成立［美國人權及民主法案］

美國內政

痴心妄想

搬石砸腳

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求